Protokoll No.20 peale 1884a.sai Tõnu Nokkur ettekutsutud ja Kose kihelkonna kohtu käsu peale ses nimetatud protokollis temale tehtud otsus uueste mõistetud nenda:et sest trahwi rahast 3 rubla maha jääb,ja Tõnu Nokkur peab see 5 rubla naesele tema häda kannatamise eest,mis ta temale teinud,tasuma,ja 3 rubla trahwi wallalaeka maksma,miks tema siis senna läks kui peremeest kodu ei olnud ja teise naesele häda tegi,ja pealegi mõisawalitsuse ja kohtu wahel tüli tõstis.Tõnu Nokkur aga ei luba seda mite maksta,aga kohtu poolt sai temale ööldud,et Kihelkonna kohtu herra käsu peale saab temale protokoll wäljaantud.
